有冇巴絲每日返工計埋撘車超過十二個鐘？

返咩行業？
我由起身計就十四個鐘

銀行

做過份工16個鐘

老救